［終極女神大戰 有圖］ 游惠禎 vs 周庭

游惠禎

周庭

@老貓

垃圾po 推翻活動po

拉

開係娛樂台啦喎

Why not both

周庭，不推文

此post完

投完j完感謝分享！
輕鬆一下就返主線！
樓主我愛你

Pull